有冇人知正義既警察係點樣同被捕既正義警察落口供？

普通人：無撚得你唔認啦屌你老母
正義警察：飲啖茶先不如幫幫手大家早d抖

大家交戲就得啦
做完樣出去食tea

"快趣，等收工！！！"

我淨係知數極都係得7個人，都可以收告票

[即時] 旺角「７名市民疑被控違反限聚令」短小女警大聲恐嚇

咁多位阿sir 乾杯

一個都得，七個點解唔得

拿拿脆啦仲有下場

1. 係壞警察
2.係更壞警察

Up what?

其實我地有晒證據, 拿拿聲認罪大家早D抖

唔好認罪呀
應該入你唔到

氹唔到人喎 更何況動物

師兄 講程序你熟過我
呢單嘢大家心照啦
你識做時我哋都識做
今次大sir話通哂天攬唔到㗎喇
我哋分開兩個兩個搞
無人會知係你定佢哋爆幾多個出嚟
你識為自己諗嘅就趁而家
拖落去俾NB起哂成條team就無人幫到你
你喺道坐坐諗完話我知
有無咩想飲想食我搵𡃁仔幫你買入嚟

真。狗？一模一樣